今集賽馬娘喊撚到我出唔到街

點睇落去

我想將d女當馬咁騎

鈴鹿

哂撚薯住哈

好想睇斷腳之後拎去人道毀滅做生育機器

真係幾好睇